【因航又出事】彭浩翔托運陶瓷花盤，到港後一分為五。

原來

到港

Business Priority 都搞成咁

我上機包得好靚架

因航

咁撚大件正路都唔比手提啦
btw 易碎貼紙係叫班人掉得勁d

報紙都唔塞多幾張

包依啲易碎嘢連發泡膠吸塑都冇個，得層啪啪紙
唔好話搭飛機，就咁攞住行，是但撞一撞都byebye啦

東方出報導未？

淘寶買$30蚊野都包得好過佢

有朋友做地勤講過
小心輕放貼紙，只係從冇可能輕放變成有機會輕放

一早出左啦

佢自己on9姐
無去再加額外包裝

唔係諗住果兩張小心輕放會有用啊

Priority 只限上落行李速度
當然…航空公司的地勤公司都有關係

D0974，奶共有報應！！！！

包一層咁少？

我記得可以REQUEST特別處理？

爽

啲啪啪紙仲少過我台灣網購返港堆手機殼

希望佢有買夠保險啦

真係要自己book私人飛機先得

大型手提行李

您可為您的大型或貴重物品購買額外座位，從而可以將之攜帶進入客艙。 所有大型手提行李不 得載有危險品，並必須遵守我們的違禁及危險物品指引。 請透過我們的訂位辦事處（非網上）預訂機票，從而讓我們助您安排額外座位。

BOOK多個位就得掛

大型手提行李

您可為您的大型或貴重物品購買額外座位，從而可以將之攜帶進入客艙。 所有大型手提行李不 得載有危險品，並必須遵守我們的違禁及危險物品指引。 請透過我們的訂位辦事處（非網上）預訂機票，從而讓我們助您安排額外座位。

其實係從鳩扔宅係底變鳩扔上面頭

遲下變因快

掉番轉幫地勤都講得出
連登仔logic

成班南亞仔happyhappy

航空公司一定係唔啱
已經通知左 亦已經明確表示會特別處理
但結果都仲係咁

不迥見到幅圖
只係就咁包一層bubble紙
真心覺得off

睇佢咁包法一定撞爛，學上面巴打話齋，淘寶都包得好過佢。

正路搵黑貓個d比錢搞
啪啪紙 發泡膠醉 加厚紙箱

有冇得買貨險？

其實可唔可以乜都唔包就咁寄?
覺得包左加易碎貼紙, 搬果個反而理得你, 就算碎左唔拆開都無人知
唔包反而搬果個會小心D, 係佢面前碎,佢起碼要遂件執, 咁就做多左野, 一般都會反而小心D

最後都係碎咗保險公司咪渣住呢點收你皮囉天才

用DHL囉

海綿都冇, 抵啦

拋得超happy
重要就好心dhl啦

DHL最安全

Reverse psychology

貼咗易碎品，係咪都係由普通行李帶出，定係有特別通道？

由行李帶出，一出嚟就收得皮啦。

唔使人扔都爛。

屌你層泡泡紙薄撚過condom

抵撚死

其實關因航咩事，地勤上機落機操作又唔係因航人做

除左扔，都有機會係壓爛

打和啦, 處理貨物班友幫唔落, 另外條友包得直頭係差, 唔夠保護

off乜撚嘢啊

易碎野最少都要發泡膠
穩陣既直頭包角甚至打木框
唔識既就去問下道具組啦大導演

用專業速遞運會唔會好D？

發泡膠又無，啪啪紙又唔整多幾張
咁大件陶瓷好易受力斷開啦，係咪想呃保險呀？

貼貼紙 = 有事唔會負責

最少
裡面應該放堆野
塞滿個花盤中間先
出面包幾層珍珠棉
然後再包bubble紙
應該安全好多

淘寶都會盒外包大 bubble 再盒包。

根本佢呢件嘢除非專人拎上機落機，仲要分開擺，否則行李帶正常運輸都實爛。

係咪佢老婆無跟去，所以無跟足包得好唔好？
激嬲老婆既下場...

本身應該預拎上機， 如果自己拎上機係夠， 係日本地勤戇鳩唔俾帶上機。

之前外國帶過件玻璃製品上機坐因航， 個體積重大過佢幾倍， 一樣俾上，重叫我放個櫃仔入面，而唔係頭頂果個

發泡膠都無，佢唔係諗住易碎品咁處理啊。

自己包得衰怪得邊個

呢啲嘢要搵藝術物流搞
唔係crown 洗乜收咁貴

無包喎，實爆啦，無得賴人

佢話個藝術家同畫廊自己包既

所謂大型行李位置係比啲好大件、上唔到運輸帶嘅行李以人手方法拎過嚟俾你，完全唔關易唔易碎事。大把人郁啲就叫個地勤貼個易碎品嘅label落個喼度㗎啦，唔通個個手拎出嚟咩。（而且我試過喺外地帶幅大畫返嚟，大型行李位專人拎嚟，塊玻璃一樣碎曬）

反正航空公司可以做嘅就係貼個label，睇下嗰個機場啲地勤識唔識做囉。唔想佢爛嘅就買個位比佢啦。連啲泡泡紙呀、衫呀、底褲之類都唔攝落去我都幫佢唔到。

不過成日都有新聞係買左之後又唔比上到時又可以吵

flight case都冇就想運藝術品佢真係諗多左，不過我估佢原本諗hand carry...

冇啦，衰左，只會賠錢了事，反正地勤包左嘅嘢。

一面之詞，睇相咪有真相

因為唔包會變成碎片，可以直接報遺失

包到咁唔洗掟 撞幾撞都爛啦

而家機場做行李搬運嘅夥記之中 為數唔少係南亞人 大家用尼泊爾文寫「易碎」先有用

得一層啪啪紙

佢件野本身又冇盒又冇幾層泡泡紙加膠紙包住
件陶瓷就咁用1層泡泡紙加個盒當然爛
台灣其實都有順豐dhl呢類公司幫你寄番香港啦

痴埋丁可欣到係咁
報應黎

佢咁包法
入面件有位郁 死緊

包到咁撚樣是但搵架民航機寄艙都唔爛
啲專運藝術品易碎品嘅公司執得啦

其實係喎
點解易碎唔搵DHL
我以為係常識黎

可能係火雞姐包，特登包得衰，呃保險
唔賠錢就放上Fb恐嚇

似特登呃保險/hit rate

本身個紙皮箱 要塞到無位 件貨郁唔到
唔係係架機 震一震 都玩完
仲要係陶瓷

佢應該真心膠黎

藝術家同畫廊識春包野咩

慳淡果少少結果蝕死既教材

上得支那多真係人都變蠢D

呢個留言都好正

剩係用一張bubble sheet包住，自己都覺得ok？咁俾件普通T-shirt你，話係避彈衣都得啦🤣 就算買時諗住hand carry，當知道要寄艙時，係咪應該重新評估包裝保護是否足夠？

包咁少野點都碎啦

你睇下d電視機 點入箱就知
你呢件貨 仲易碎過電視呀大哥

根本佢自己包得太on9
人地啲diamond客紅酒咪又係咁寄
但係人地係有個size啱啱好嘅硬紙皮箱
裡面再用bubble紙塞滿，寄100次都冇1次爆

根本係好多人都以為貼左易碎貼紙大撚哂
易碎貼紙係叫員工輕放，你件野本身包得衰，又無野墊住，怪得邊個

我覺得唔關因航事
佢件行李係超左人地標準，
唔比帶上機好合理，係咁珍貴咪買多張機票囉，
仲hashtag咩細過bb車，我搭咁多次飛機，都冇見過有人handcarry架bb車上機
講真咁樣包法，又冇發泡膠固定，就咁係個盒入面「浪黎浪去」
唔爛就奇

咁包都得，用condom都得啦

有錢就得

上之兩支酒好彩冇事

咁重要自己買多個位拎上機啦

我估人地藝術家係冇預佢寄倉所以求其包，有喺日本買過酒都知佢地包得好穩陣，箱中箱再兩層都塞滿報紙箱入面再放膠粒

我係樂天買陶瓷再集運返香港都無事..
人地都係一個紙盒加個bubble 膠包住..

呢啲野我信物流公司多過航空公司同機場啦...

DHL自己有貨機, 一站式全部自己員工上落貨

屌你
搬呢d先得500
仲要機場返工
咁悲慘

其實佢自己都有責任包好佢。

而家咁代表佢自己都求撚其，抵死

有個網上平台放上去公審就當自己啱曬

睇錯彭于晏揮手區

咁冇得講 佢成個post都冇證據 全部都係片面之詞

佢真係諗住hand carry 㗎

藝術家包又點，做藝術識埋物流？

佢本來諗住hard carry嘛
如果咁講以後唔洗旨意買易碎品搭飛機

藝術家預你hand carry 彭生又預自己hand carry包hea啲都正常

學爛杯豪作返篇文先啦

啲行李佬做野真係好是是但但
我見過又係紙箱痴哂易碎
又係直接喺行李帶出
睇住佢跌落嚟之後有打爛野嘅聲
個箱就慢慢變紅
應該入面係成箱紅酒嚟

明明呢啲應該要攞去over size 人手load

不過另一方面
啲仆街濫用易碎牌都係一個原因
例如啲支那西好撚鐘意話個gip 入面有餅乾要易碎tag
屌你老母放餅乾入去就預撚咗碎啦
又或者話入面有玻璃樽要易碎
我飛咗十幾年間中都會買下啲玻璃製品寄艙
包得好地地無易碎牌都無試過打爛

你件件都易碎人地做野咪當件件都唔易碎咁做囉
就好似office 啲文件份份都寫urgent 咪全部一齊唔urgent咁做

明知藝術品
明知易碎
點解唔搵速遞公司
不過，國泰都要賠架架啦

其實可以寄
跟機唔係貨機係唔會好好對你D行李要預左爛

on9得層紙皮
幾細力都爛啦

Business 咁既服務

咁樣包爛好正常
替因航覺得慘

當左做防爆護符
貼左就有爆擊免疫效果

亞洲係咁㗎喇

你幾時見過國寶級陶瓷運送會打爛
要唔爛一定要搵agent寄 特別處理架 貴啲當然

佢覺得舊野塞到落行李櫃？

自己on9包成咁唔好話寄倉，比你手提上機都可能撞一撞就斷。
就算果邊一定要你寄倉，臨時臨急又冇包裝材料，最起碼可以買幾份報紙，包住件嘢同塞滿個盒先寄，邊會咁白痴就咁托運？

巴打驗下眼好喎

咁危險寄japan post 或者黑猫仲好啦

外面無buffer,點包都死
日本仔唔掉你件野，香港機場條運輸帶都整得爛

咁樣機場班冚家產行李搬運工會失業，然後拎綜援
綜援唔夠錢俾佢叫雞，佢地就會周街強姦

健吾條傻閪又跳出黎搭咀？

佢醒啊
分分鐘舊產品係人地送
轉個頭國泰賠錢比佢=佢賺

得個幾塊bubble紙，輕輕撞一野都爛啦

包得重衰過淘寶啲packing喎
國泰整爛一件事 但係佢都包得好hea啫

抵撚死啦
條傻閪唔搵速遞

車錢食飯都冇咗一百

其實係咪講緊迴轉壽司果個區？
果個區不嬲覺得係倒機場米設計
d行李一sir落黎直頭係轟埋去塊板度
轟落去d聲又響 成個區根本係不斷聽到行李撞落去d嘈聲
見過d鬼佬日本佬一路望一路擰哂頭鄒哂眉

你唔知咩叫日本？

我懷疑佢係日本買到返酒店就打爛咗, 於是換個hea包托運, 返香港claim保險, 我覺得要派三哥, 波士高同心悠去查下單嘢

用紙皮得，用condom都得啦

咁樣未必關因航事喎

東方原來有個專頁集合晒因航新聞

外判工 食人頭錢

唔俾 咪買多個位囉

咁包海陸空都爆硬啦

睇片見杜拜嗰隻設計好正

其實航空公司本來就唔建議託運易碎品
通常會喺啲條款寫明易碎品係「禁止託運」
畀你寄只係「特例」
即係話畀你寄係人情，唔畀係道理
所以佢地冇責任要擔保你嘅易碎品唔會喺運送過程中受損
而包好啲易碎品亦係乘客自己嘅責任

利申：做緊地勤

鑽石會員！

仇思達會否批鬥資產階級彭浩翔？

嗱！仇思達唔批鬥就即係佢個「無產階級革命」係廢話啦

你張機票的business 咋 你件貨係機肚個亂葬崗入面呀

本來件野應該包得靚靚仔仔寄ems, DHL 買埋保險

佢求9其包2包咁, 根本係要專人負責手提出入先有可能唔爛.
加上佢係真唔知oversize定博大霧hand carry上機就得佢自己知道.
次次日本返香港都大堆人大件電器, 原箱水果諗住hand carry上機.

條撚樣唔係要斷捨離咩

直頭係on9設計
你跣件行李落黎冇問題，但係最少都整返pad減輕下撞擊力都好
行李又出成世都出唔撚到黎
呢個機場真係唔知點解仲好意思話自己係全球top幾

फ्रेगिल

包到咁撚樣都仲覺得無問題 冇腦真係無得救

咁樣包, DLLM跟本搏寄艙掉爛CLAIM保險

然後放箱生果喺地下 雙手叉腰手指指叫空姐幫佢抬個箱上overhand locker
仲大大聲咁講 ：小心啲我盒梨呀 好貴架！你賠唔起呀

係咪想呃保險？包到咁除非上機到落機都搵空姐攬住係心口先有機會唔爛

用報紙厄實d虛位卸咁d力已經唔會有事

唔係吹奏大6 大6機場拎行李有個大撚到仆街既mon mon撚住佢地有無dum行李

咩戲來

Cheap到行李都唔買 又霸晒d位

一睇就知唔可以hand carry
買哩啲藝術品 搵專業物流啦

返到來攞D泥痴埋啦

出面包多層泡泡紙啦

最撚on9係擺到咁公開比人睇住點出 又唔諗下人見到有咩感受
其他機場唔知係咪都係咁 但至少你見唔到

你真係認為淨係亞洲先係咁？

屌你老味呢套咁撚正你都唔知Ace Ventura: Pet Detective呀屌腫你第二集都好搞笑

佢自己都衰戇鳩啦

個個都係咁掉架啦，人工低又係散工即日糧，啲人驚西咩

利申做過同行

我做過外國空運 係真係唔會特登睇易唔易碎
個日心情差啲貨就

講就易，一架車幾百件貨，件件唔同大細重量形狀，又要過x光機又要落飛機箱，成億都未必得

有
但咁包法可能因為佢無做好足夠保護包裝所以唔賠

超大力借力掉件貨你平常事

似唔係扔爛 係扔完入去比一件重少少既行李壓爛

每次番香港企係度等行李 睇住咁樣梆梆聲 都係度諗邊個設計出黎

咁嘅質地，咁嘅厚度

飛機著地個一下頂足以chok散佢了

呢啲低賤工種俾機器取代曬佢就岩

包到咁撚樣向度話人運貨整爛你件嘢

求寄包一浸bubble就叫做有保護

bubble紙都唔包一張我台灣返嚟帶盒鳳梨酥都包得穩過佢

取代到先得架

老老豆豆 會唔會佢自己拎果陣已經爛鳩左

等於順豐易碎貼都係多9魚

就咁兩層bubble膠點夠呀

東方知道未

試過運結他 無事 賭運

易碎=更容易被整碎

咁撚珍貴咁撚重要但係當普通托運行李
仲要唔放多啲buffer

因你老母

用金善保返佢

根本全世界都係咁，最緊要快手搞掂
邊得閒慢慢搬

氣流嘅野，大家都唔想
叫丁可因幫你吹多個囉

咁撚樣不如唔好包直接寄，我諗仲安全

知唔知個堆搬運工低人工到咩程度

都唔只係地勤，總之做速遞呢啲要有咁快得咁快嘅工，撚有時間俾你慢慢砌貨咩收件嗰時你喺度咪輕手啲囉，一落到倉就已經扔幾獲啦，之後上車落車又扔幾獲，分件時又扔，送去你門口時如果佢要一座大廈送好多件嘅，你慌啲送件員唔會鳩扔啲貨呀所以真係自己包得實淨啲保障自己啦

同埋唔係整唔到嘅，你想一日處理嘅件數直線下降咪用囉

工作上接觸過彭浩翔, 撚屌一名以為自己好勁

感謝大大無私分享

佢唔識包都係一個問題
易碎品中空唔塞野填滿佢, 就咁Wrap兩張bubble紙係咪戇鳩

得閒就買多D淘寶，睇下D人點包野架啦。

包得咁hea，係倉都分分鐘震碎啦。